冬天真係好正 出街包到實曬

好有安全感

冬天真係好正 俾人攬到實晒

你肥撚本身都比脂肪包實啦

我愛你 你比上邊接龍班仆街好太多❤️

收皮啦，死毒L

no gay thx

屌你老母

都唔係鬧你

quote錯左

屌你老母 呢個先啱

Ok

你包莖牙？

之前得罪啲MK妹
比佢哋除曬褲罰我食風
凍到旗都扯埋
之後成班指住我條賓周喺度笑

好男人有幾好

係咪笑你扯咗都無分別

10/10